有無人入嚟討論下森柏斯

比federa超過左未？

幾勁

超過咗

呢個係樓主認真討論網球嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返反cctai膠post，咁大家都有責任

想睇膠post 拉✋🏻

吊打張德倍條垃圾

試水溫post

張柏芝

佢勁d定越前龍馬勁d？

鐘意森柏斯多過費達拿

阻住行動PO

拉
‎

勁令囝...